美聯社：侵爺啟動退出萬國郵政聯盟程序 不滿郵費政策偏向中國

報道引述兩名官員消息人士稱，特朗普不滿現行國際間的郵務協議偏向中國及其他一些國家，變相造成美國企業的利益受損，又指從北京運送貨物去紐約的運費，比從三藩市運去美國東岸還要便宜，認為此對中國製造商有利，並指部分貨主藉此從中國運送類鴉片止痛劑芬太尼（Fentanyl）到美國。

消息人士又表示，美國政府願意商談新的國際郵務政策，但如果不能達成新協議，將會退出聯盟。

萬國郵政聯盟成立於1874年，1948年成為聯合國的專門機構，現在有192個成員國，聯盟協調各成員國之間的郵務政策，總部位於瑞士伯爾尼。

牛三啦🐂

加郵費＝加多次關稅

加息業主可以加租
加郵費貨主可以加價
同一LOGIC

正皮比gif

侵仲有幾多招
刁帝點還擊好

雜帝一亮劍就嚇到啲白皮豬走夾唔頭啦
不過把劍未搵到搵到果日話你知

咁冷門嘅嘢都打

亞馬都加

呢個反而正常d

順豐又跌

11光棍節，阿里巴巴、京東